有冇人覺得而家d樓今日買聽日仲平？

本身想入手 而家都係等等先

我睇完你個post再望一望係咩台
之後深呼吸一淡氣...
樓主呢到我幫你頂住，你走先

有無自住需要? 唔急咪等下, 屋企人相處得幾好咪唔好買住

你當自己5年後，會等同身處一個大陸二線城市，參考返同樣價錢去買就差唔多。

都係嫁
所以會等下先 反正呢十年仲有好多居屋 食左唔需求
你見居屋出咁多post

除非你無住屋需要, 同埋基本上而家樓市係俾政策扭曲左, 即係政府可以除時做野, 試諗諗假如政府放寬話一個人名可以買2層會點

如果層樓今日貴過尋日, 一個人可以買兩間都要諗下先

你要諗JE, 大把有錢人唔洗諗嘛, 以我所知D大老闆成日煩要搵人名買樓, 因為BSD的確係幾重皮

有錢人會買<千萬樓？？

點會唔會, 以林鄭PLAN個玩法, 6-10M 樓係最有投資價值, 一路以來樓市最大玩家都係政府架啦, 個遊戲規則佢訂

當香港嘅收入/購買力跌到二線城市個水平先會有二線城市的樓價。到時都係供到仆街

都會，
有個親戚買左間深水埗唐樓開做劏房。

03年沙士嗰陣就係咁既感覺,
所以當年仲夠膽入市既人, 真係抵佢地嬴

但都係個句就算有兩間 你會唔會買件唔會升值既投資去保值?
6-10M樓 target group 已有居屋cover

沙士淨係香港有事
今次係全球仆街
難聽講句 the worst is not yet come

弱智仔

你呢到幅圖只適用於正常城市

點同, 03年沙士果陣成交縮得好勁, 無而家咁多成交, 果陣D樓真係求人買, 個人睇法係 政府D辣招真係有用導致無咩人負資產 + 供滿比率高 + 賺錢比率高 = 無咩人要急放人踩人 -> 樓價穩定

咪睇下邊個先係傻仔

咪撚9up啦
03年成交點會少過近幾年

傻啦居屋 有錢點會買居屋

照幅圖咁計，即係有大量租租就應該買樓，依家大把地方冇人租開始跌租就反映小左一堆原本急住上樓租變供既人，咁樓價應該會跌

其實供樓係賭緊2樣野

1. 今日樓價同將來樓價
2. 按揭利率同通漲

供樓嘅息同租樓嘅租

咩邏輯？
多左人買反而樓價跌，you are the best!

唔自住可以等下先
儲多啲錢
因為到佢跌時銀行唔會借得足俾你

閱讀理解有問題？
租客=潛在買家
依家大把地方租唔出開始跌價=租客減少
租客減小=潛在買家減小
咁樓價就會跌

利申：我只係跟幅圖解，未必反映現實

同埋點解係用2線 唔係用1線比較

仲諗一線？講到明搵上廣深取代你
知唔知呢刻已經千方百計攪死物流業，
攪死埋法制，無曬外資仲做到金融中心？
之後仲剩返咩？

點解釋大陸一批牌照 啲ibank就沖晒上大陸奶？

香港呢個人工係無可能去到二線城市接受現實啦
你睇下對岸，深圳福田，羅湖，南山 ，咩價位，佢地咩人工 再講

你醒目D好無，你香港個政制法制同大陸一撚樣，點解我仲要留係度？點解唔去欽點既金融中心？

做左港豬幾十年，認清返自己既優勢係邊好唔好

駁唔到

有野永遠只升不跌既？

會回調但唔會跌到去沙士個價

有咩唔可能？ 剩係一句2046 要補足地價已經令你仆街杏家產， 你估中共做唔出？

除左打仗，諗唔到有其他原因

你講嘢呀？睇左大陸而家點補價未？

而家買完10年後放都賺唔少啦 27年 夠曬時間

等你賣幾先放呀？

講黎聽下

自己搵

你 參考下十年前個樓價

柒頭真係柒頭，十年維尼做左皇帝？

你十年後睇下呢個post啦

睇下邊個係柒頭

其實無人話唔比你睇淡或睇好，但講嘢唔該要有跟有據，無就係鳩up。

多謝你關心，樓市升我樂見，
樓市大跌一半我都仲大把貨。

拗咩丫？ 10年後支爆左啦

你要睇銀紙發行量先講, 銀紙沒價值, 你要CASH不如直接買金

港幣wor? 你諗清楚CCO 要你變廢紙好難咩？

CCP

請多注意本人的真實成交報道

仲有人討論樓 即係仲有人想買

點解?
你諗多

租樓租到2046同樣地都係會仆街杏家產

總有人覺得 2046 仲交緊而家個租金水平

而家重買香港樓都傻既

就算到2046果陣既租金同而家一樣都死la
當你一個普通家庭租一間普通3房樓＄17000左右，17k x 12months x 26 yrs = 530萬 成層樓咁滯

香港未來幾年數以十萬計既移民潮，當疫情1-2年緩和後個樓市會繼續下跌。而且會持續十年以上

我唸依家得返班藍屍廢老會對香港既法冶有期望。

失業率，移民潮，國安法，大陸政策，是但一樣都令樓市未來幾年冇運行

過左2日，有無平到？

事實係不斷下跌緊

平左買唔買？

有排跌點解要買，移民好過

個勢似會陰跌
下年整年應該會跌5%

年頭到宜家都跌唔少啦
租樓日日賺

上次大三罷我淨係見到 9成9既港豬爭住返工驚遲到，罷一日工都咁難，你要呢堆人大批移民？
講就容易，有幾多個會咁大犧牲放棄所有野去另一個地方由0再黎過，語言，文化，膚色完全唔同
當年97前夠有移民潮，有幾多真係移左民，又有幾多移左民之後後悔再返黎

基層既打工仔梗係移唔到民啦，移民關佢地鬼事咩。你可以留意下啲名校今年有幾多人退學，有啲學校淨計今年有成6-70人退學

我同意，而且我覺得係保守估計

老實講，之後只會升

香港有一半人都係玩唔起香港房地產既遊戲
佢哋走唔走係影響唔到樓價

中產以上走一個就少一個
呢班係一個頂幾層樓的
最後樓價升定跌我就唔知
但可以肯定走既人一定多過97先

當年金融風暴前係冇人覺得樓爆會發生，點知個樓市持續下跌到03年

就算跌都係好少

其實行下街 睇下樓就知企得好硬 微升緊

剩返武肺

其實我身邊班有樓中產都有唔少為仔女走。
講緊5個有仔女，有1個會走。
不過而加關都未開，英美疫情太勁先拖延到下年先走。
班樓好gogogo大跌唔會，但會陰跌

印銀紙開始左已經冇得跌

China joe上場重諗住有得去美國？

why not？
投資工具係睇回報
你唔好以為買左就一定要搬入去住先得

我識個班，佢地老豆老母係外國生佢地，有passport生左小朋友走，真係己經平均5對，有1對搞緊走，另有1對為小朋友諗緊走唔去。
另外個3對都將錢擺去俾小朋友外國讀書，唔再買香港樓。
無錢個d窮Llike me咪係到供樓 or 租樓

租客＝潛在買家本身已經係一大疑問

你醒目D好無，欽點嘅就做到金融中心，上海深圳一早係金融中心
中共想毀左香港係事實，定係中共唔會有另一個金融中心

你d FD有父幹冇得輸啦

純粹法制同外匯管制問題。無左呢d or 香港變左同步大陸，ibank 同 fund house唔會再揀香港。
貪香港人工貴咩 佢地都係借香港做大陸生意，如果兩地一樣，真接返去上海北京

有小朋友班中產，離心大呀。
無個d咪留香港賺多10年8年錢先，去外國食西北風咩
窮得黎又未去到好似cctoy班nth to lose，咪唔走囉

睇地區啦
新界西 荃灣呢D跌緊
新界東冇變

九龍東升緊(唔計康城將軍澳)

覺得貴就唔好買 無人教到你 有人覺得抵 有人覺得貴 幾年後就知道

無人買樓
想問下賣樓既 搵邊個接貨

無人買樓 又仲會成條街地產鋪
又會aa9滿地都係

依家啲新屋苑樓下地產舖多過雜貨鋪、食肆

移左未？

bitcoin 呢d 都可以炒到咁高, 樓呢d實際野點會跌

無人買樓既話
咁新結婚果d個個都訓街定個個都抽中居屋，定每一個都移哂民

呢刻可能 無左好多炒樓撚

但事實係好多年青人 真係趁呢個低潮上車
你睇下而家市面上600萬以內二手盤 幾搶手
好多本身租租又趁住呢浸 買番樓

無人敢講 五年十年復
香港的樓會升定跌

但而家美國印銀紙
息口又咁低
自住買樓 應該都相當抵

其實唔駛說服d覺得樓會大跌既朋友

講黎講去最多都係跌小小
香港大把搵五，六萬既公務員
如果話冇法治d樓就唔值錢
深圳又點解咁貴？

等下先啦下世再買啦弱智仔

自住投資都建議即時800萬買yoho393
下個月升5成

死蠢柒頭
文盲唔撚識成段睇呀？

睇吓其他點講啦，你真係蠢撚過豬

又唔可以咁講
你供一層 530萬嘅樓，仲要比息
應該拎租同息比

借左四百萬年頭由七千幾息宜家只要四千幾
唔好話比租租知

有道理

以前都會説服下佢地

家下由佢串我怕唔怕大跌就算

博返佢地都廢事

你話跌10%都話

成日吹到下年移民暴跌50%

好啦，我問返佢地暴跌完之後你會入返層定移民又答我唔到。又話到時3000租奧運

如果你嘅等待係要交租嘅，咁你嘅等待就有時間成本。
如果唔係諗住亦有能力full pay，咁要留意番低息環境唔會永遠持續

呢張圖要假設冇任何其他投資

班廢淡仲以為供樓要比好多息

如果投資好叻，買樓未必係好選擇
問題係有幾多人投資真係叻

D人普遍分唔到本金同利息，只係知供樓萬幾蚊
亦都唔知本金可以再提現

股市基
本上70% 時間向上，就算唔係低位買入
上年開始買龍頭 都升左50%以上

其實用腦諗下都知香港樓唔會再點急升，
但一定不會大跌，政府如果俾樓大跌，
唔單止經濟會玩完，
就連班上岸中產支持度都無埋。

呢個政府可以犧牲無數個年輕人，
但一定 afford唔到失去中產支持。

係， 其實對比股，樓唔係升左好多，
只係以前打份工靠儲都可以買樓，
依家係資產換資產咁買，或者份工真係要搵到下錢。

大升同大跌都冇嘜機會，未來兩年樓價只會窄幅上落5％左右，拎番幾年前爆升或者97年果陣跌幾多成根本哂鳩氣，成個環境同玩法都唔同哂

只租不買要贏只限於公屋，其他人都係買啦

芝士話移民

如果投資好叻
本身應該買左樓

居屋都贏既 但要抽中lor

居屋係買喎
抽中居屋都係人生贏家

1000萬以上唔太硬

係要有資格得抽先得囉

點止5,6萬
一個EO1 已經七萬尾
學位教師又七萬幾
社工aswo 又七萬幾
一個護士長都八萬幾
紀律部隊主任又八萬幾

仲有
工程師， 測量師 同 建築師

跟住 連登睇唔起既 ACO 升變CO 都4萬幾

會跌至奇啦